雷霆救兵 96台viu

想問雷霆救兵入面嗰條管，會爆炸嗰啲，叫咩名，有咩用？

德國手榴彈

做乜無廣東話既

呢套係tbb好似 已經播過 好多次

CCTVB有無廣東話?

印像中冇

冇廣告

爆破管，炸鐵絲網

我睇呢個post先知有viuTV 96台
Btw呢套起碼睇咗10幾次，都係咁好睇

打格仔嘅

我以為得個形字，鐵絲網係咪一定要炸

半個幾鐘先賣一次

係，viutv逢4,6,7都有

唔炸啲步兵點推進

咁喺個天啲氣球船有咩用？

咁近，驚唔驚炸傷自己友，都幾大威力

Bangalore Torpedo，有個音譯叫班加羅爾魚雷，不過通常就咁叫做爆破筒算

拆障礙物用

有方向性

雷霆救兵

呢套真係永恆經典

鞭屍.....

炸地雷區d地區

咩料，真係好慘，咁就被人打一槍，瞓咗喺度

狙擊手對狙擊手

狙擊槍扭塊鏡有咩用？

睇完Band of brother就會覺得呢套比下去

啲角色形象鮮明好多

十個鐘同三個鐘嘅分別
Band of brothers 醫生嗰集好好好好睇

校個距離，等個十字線岩返個距離

呢度牆呢度真係笑咗

光頭賽車佬

原來隔離po開咗

成日覺得救兵睇完登陸就可以skip去最尾果場

係較風偏

好耐無睇

classic

風偏？描準鏡點影響風？

其實係驚到手震定點?

似係驚到震，呢種環境，唔係做開軍人都咪話唔驚

Band of brother每隔三幾年就會煲一次
Pacific都會 不過bob好睇啲

都係

真係好慘
I want to go home
Mama Mama mama mama
有無人睇到喊？

嗌fire in the hole 啲人就要縮

無喊,不過明個種絕望

冇膽左膠

咁啱Netflix 都睇緊

係間小屋度埋身肉博搵刀拮係咪呢條德國佬

係
呢條德國佬殺曬成team 人
左膠

係風影響子彈
所以要較鏡

仆街左膠

刀拮係另一個
呢個最後射中Tom hanks

距離都要較，子彈會下墜

想問大家有咩二戰電影值得推薦？
我印象中睇過嘅除咗呢套
就係Fury同珍珠港

我唔食煙

The Longest Day

最長的一天

鋼鋸嶺呢

midway幾好睇

鋼鋸嶺一直的唔起心肝睇
其他推介都搵日巢嚟睇下

睇戲果時覺得好誇張，之後再搵返主角個真人真事仲誇張

左膠累到TK

死左膠
唔幫拖

又睇多次

成日上人文學科都會拎出來講，話6～7個人為咗救一個人值唔值得？但上頭又落咗命令，因為個個人嘅老母死剩佢一個仔，所以要救佢。但其實其他人都有老母

仆你個街
依家先見到

係

屌你,汁雞

第一次睇曬
都幾感人

我喊出嚟

呢套係關於Battle of Britain入面一班由波蘭人組成既303空隊同德軍空戰
打完仗之後俾英國政府送返去波蘭俾蘇聯逼害

屌佢個猶太人真係比佢累撚死，死得幾慘